見到個post講王家衛拍avg4,咁如果葉念琛呢？

尷尬癌發作

Hi,樓主

xd

stephy 呢?

嘩屌，你好

首先多個主角陷入多角戀
最後黑寡婦同魁隆搭上左

Thanos:
呢個世界所有野都係掩眼法
你睇到既未必係真
真既未必俾你睇到